[RIP]感謝霍金提出在廣義相對論框架內既潘洛斯–霍金奇性定理同霍金幅射

Rip rip rip

Rip rip

Riprip

Rip

條定理係噏乜先？唔識解冇資格講rip喎好似係

硬幣導致感應器嘅磁通量改變

Ripriprip